D藝人係咪出張幾個字既聲明就代表佢地同Nike,Adidas 解約？

係咪要著番對安踏，李寧先可以證明佢地真係同鞋廠解約？！